老年人、孕妇、儿童、学生、就医人员、警察、企业职工、海关边检、司机、快递员、水电气等工作人员、厨师、保安、环卫工人、保洁员、服务员


3月17日，外市返山人员摸排新增8人（常州1人、天津1人、安庆1人、金华1人、铜陵4人）,其中九华乡4Untitled 10人，九华镇4人（前期铜陵返山人员），其他单位零报告。




1.快递物流从业人员。
2.“两站一场”工作人员。
3.口岸检疫和边防检查工作人员。
4.学校师生员工。
5.各类服务大厅从业人员。
6.国省道干线沿线重点场所人员。
7.导游、景区等旅游服务人员。
8.环卫工人
